送中條例同信用制度証明香港人依然奴性未除

香港人奴性重呢樣嘢從來冇改過
個政權推啲你唔鍾意嘅嘢先去反
仲要淨係反嗰樣嘢

反23條
反DQ
反送中
到而家，出面熱門post個topic係叫「香港人一定要反對社會信用體系」

點解做香港人要咁撚被動咁撚攰呀？
反撚咗政權冇一了百了囉
但有幾多人講吖？

屌，成班奴隸獸

跳得太快好多人會跟唔到，情緒需要培養